返唔返舊公司做好

而家做批發公司(16k)
職已辭 last day 825
上份工做shipping細公司clerk仔（14.2k）
個經理聽見我話辭咗職就叫我返去做
仲話公司改緊革，有一堆唔好嘅同事走咗
成個風氣變得好咗
如果我返去，主要負責做operation同少少會計嘢
應唔應該返去好？
如果返嘅話，人工應該R幾多好呢？

返你妹得閒去幫下前線手好過

有買物資俾前線
唔返工又邊有錢買物資呢？

好馬不吃回頭草

問心
當初點解走？

無錯 一路返工 自己洗小d 課小小金出嚟支持先係正道

當初因為公司發生咗啲好踩界嘅事
驚奶嘢所以走

嗌18+

驚8月9月難揾工，所以有少少想返去做住先，一路做一路揾

收到，照大佬意思做

咁如果個老細唔改變，遲早會再黎多單
你想唔想為左16-18k犯法先？

點解做trading又打算走?
同行

20k

咁就幾多錢都唔返啦
有咩搵二五仔揹鑊最好

仲話公司改緊革，有一堆唔好嘅同事走咗
成個風氣變得好咗

樓主都決定左

最重要係
係咪仲做緊踩界野先
老細諗法緊要
下面班同事可以再轉架姐，而家3-5年又一水架啦

做踩界嘢嘅同事已經走咗啦
如果再有呢啲事嘅話，我諗而家嘅我會有膽阻止佢哋

係
佢哋同時揾緊會計
我同事都有興趣
所以我同嗰間公司經理講，我同事決定過去做，我就跟住佢去

又1516了

我既意思係
老細係咪覺得踩下界無所謂
因為同事好快轉但老細就一直都係同一個

……一間公司有問題，會計佬走得最快（除非佢都係有問題既同事之一）
要八下佢為咩走先

而家嗰間公司，啲高層唔撚信任下屬
要人做某啲工作，但又唔肯放相應嘅系統權限俾人做
開咗廿幾三十年，流程亂七八糟之餘
仲要啲新人打返流程on99

條友最後因為呢件事而俾老細炒咗
照咁睇佢應該唔會容忍掛

咁ok la